此外，關於巴雷特是“過去的教員”的說法，似乎比她當時向委員會披露的作為獎學金講師的工作更廣泛，儘管這可能是吹毛求疵。 為什麼網站上說巴雷特在反lgbtq公司工作的時間比她披露的要早? 克里斯·約翰遜2020年10月9日，華盛頓刀鋒報 
 查看我們的工作和獎學金的完整列表，並註冊，當有新的空缺時被通知。 ProPublica正在顯著擴大其本地業務。 來和我們一起工作吧。 |by ProPublica | 2020年10月9日| 
 她試圖在《紐約時報》爭取一個競爭激烈的獎學金，但她就是沒有得到，僅此而已。 《吉爾莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 她還將監督ProPublica的新興記者項目，該項目是為在大學新聞機構工作的有色人種學生設立的獎學金。 ProPublica宣佈6名員工晉升，創建新的報頭團隊 
 因此，與許多對醫學院住院醫師或獎學金研究感興趣的醫生不同，我實際上是帶著成為一名研究型綜合生理學家的明確目標進入醫學院的。 零分鐘鍛鍊(第383集重播)|史蒂芬·j·達布納| 2020年1月2日|魔鬼經濟學 
 傑森·貝里因對路易斯安那州煽動者的報道而獲得1992年艾麗西亞·帕特森獎學金。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 83號決議是一個多麼光榮的聖誕時刻啊! 國會的禮物一直在給|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 馬修·芬納稱，北卡羅萊納州信仰之言團契的成員對他進行了殘忍的襲擊。 賈斯汀·瓊斯，2014年12月16日，每日野獸 
 為了去參加畢業舞會，去見他的朋友，芬納不得不參加週五晚上信仰之言團契的禮拜。 賈斯汀·瓊斯，2014年12月16日，每日野獸 
 這個隱秘的網絡被稱為“家族”或“團契”。 你沒聽說過的每年10億美元的右翼陰謀，傑·邁克爾森，2014年9月25日，每日野獸 
 那藉律法制造罪孽的寶座，豈可與你相交嗎。 契約條例|約翰·坎寧安 
 她和貝西不僅相處得很好，而且成了熱情的朋友，在聖靈裡享受甜蜜的交通。 一個祈禱的母親的價值 
 沉迷於舞蹈的基督徒會背棄上帝，轉而尋求與世界的友誼。 一個祈禱的母親的價值 
 如果是的話，我希望很快就能換得更幸福的友誼，伊娃。 弗雷德裡克·w·法勒院長 
 他又在她友誼的溫暖中曬太陽了; 她強調他們的分離和重逢，這使他很激動。 希爾達，莎拉，珍妮特，鄧肯